youtube租片一問

請問youtube租的片，有無中文字幕，謝謝？